[JPOP] WA 哩首日文歌好正

收皮吧

成班整容整到奇撚怪怪咁

memoria正啲喎

好能正...

B仔同情情靚到...

我未睇 唔好透==返緊家

睇咗未==?

邊個情情？